活得好不需要靠物證？

但我要好多物質既野先快樂 點算好？
救命

?

Noted

比錢我 ok?

我都係 購物成癮,每個月都好似要買啲野先安樂,搞到儲唔撚到錢

開心就得啦
到你搵到其他野都會開心
就唔洗靠物質